{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47694&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나마칸펜션"
    },
    "text": "徳山海水浴場近くの東海の美しい日の出と夕日を鑑賞することができるペンションです。 孟芳海水浴場、三陟港、海洋レールバイク、竹西楼など、様々な主要観光地が近いです。 徳山海辺は車で2分、三陟海上ケーブルカーは車で24分の距離にあります。 すべての客室は禁煙室であり、一部の客室では調理が可能です。 肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 バーベキュー施設を利用したい場合、炭やグリルのレンタルができ、人数によって価格が変わります。 最大人数を超過したため入室できませんし、ペットは入室できません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 トイレ内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "徳山海水浴場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "徳山海水浴場は車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "近くの主要観光地はどこですか？",
            "answer": "近くの主要観光地には孟芳海水浴場、三陟港、海洋レールバイク、竹西楼などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、炭やグリルのレンタルができます。料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "トイレ内で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、トイレ内では火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 414
    }
}